突發 地鐵唔停呢四個站

地鐵唔停 長沙灣 深水埗 葵芳 同荔枝角
第一手資訊

推比果邊手足知

推

Push

準備大拘捕

推比手足知

果邊手足請小心安全

去南昌

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

入到黎唔該幫手推
要比佢地準備定轉場路線

有無退路

防暴後面係南昌 唔會去到

入到黎幫手推
比手足準備轉場路線

push

深水埗ge手足往南昌站走(富昌邨隔離)

係地鐵站無咁講
剩係輕鐵

我岩岩搭地鐵 有講

幫手推比前線手足知

借位
咪撚再講波子 試下用...

南昌

石硤尾？

人地走佬會唔睇mtr app 睇連登？
咪撚洗走有用post

2130
大子站落閘
請儘快走！最好往樂富方向！
深水埗荔枝角長沙灣已不停站！

太子大批防暴出動

source: fb

留意呀！

推！

葵芳有乜事？

有無人知美孚行返去長沙灣安唔安全

pish

我唔係果邊
啱啱搭地鐵轉場聽到所以提一提

Mtr個Twitter

推
一係太子，一係石峽尾，不過石峽尾有狗屋

紅隧啱啱有狗車 向長沙灣方向駛去

推呀屌
我啱啱係葵芳等左20mins
要行去葵興搭呀 唔好再等

推！！

手足小心安全

去石硤尾或太子！

安全
利申:頭先曼克頓山行完過去

沒有港獨，只有暴政

葵方地鐵站入面冇announcement
車廂入面先有 話唔停葵芳
快啲走呀

太子 你痴撚左呀

感謝

點解停葵芳?

係長沙灣客服問過，每隔3-4架車就會有1架停站比人上，但往荃灣方向都係唔會停葵芳站

大家都殺紅了眼 一個散場po都無

我唔係鬼 淨係想大家平平安安

推呀

葵芳行去葵興/荃灣 求其上架車點都好

推 如果有最新update 請通知手足

石硤尾安全

一入夜又黎狂性大發

沙田義士溫馨提示：大家吾好玩到咁夜,現在沙田好似個孤島，擔心港鐵不停沙田站，又冇其他交通工具返屋企。

夜啦返屋企

跪求通訊兵

唔敢落街都可以樓上大叫

石硤尾暫時冇事
利：現場

be water

有冇人知深水埗而家點

正喎太子直返美孚

南昌行翻長沙灣安唔安全？

警狗有乜撚野權叫狗鐵唔停呢到嗰到 屌你老母喺到擾民 應該搞尻狗鐵 等狗鐵以後唔好再配合警狗

石硤尾 石硤尾無狗

轉入去 直行三分鐘到地鐵

無狗

仲有好多街坊係街

2244 荔枝角吉車，唔停長沙灣深水埗

想問而家停唔停葵芳？